其實將船做隔離營得唔得

咁政府就唔使打美孚主意喇

有心做大把地方可以，海洋公園迪士尼都得 但佢就係要搞死你

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有過山車玩

之前有個po 話用纜車嚟隔離

睇下咩款嘅船
香港d 渡輪仔 又塞唔到幾多人
郵輪又唔屬於香港 人地俾唔俾你咁做又係問題

hms jersey